★3萬點】股災近了！好友定當悔改！

歷史告訴你們，三萬點=股災引爆點

仲差馬化雲未出post

3巨頭齊出po 燈到上4幻...

lm

藍燈籠都未升驚閪呀？！

崩盤

今日個市已開始跌
開始跌時可能仲有人接貨
但連跌幾日個市就會開始崩潰
之後就係大型股災

今日已經係小形股災,再跌幾日可能就係大形股災

大股災快到已all in 7500